香港人真係好痴線

人地都唔介意個樣啦 仲想點

佢就咁打出來招有咩問題

好過D人食唔到女走去老強

喺Carousell度招女友
高招